南亞多多有好人

大家唔好中計 對家最叻就係等你自已人民內鬥。 我地應該指証背後兇手 唔好俾人帶到風向

兄弟們 香港以前咁靚就係因為有好多色彩 一齊爬山好過孤軍作戰呀

重慶又好 清真都好
只要當香港係家既就係兄弟姐妹

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!